[Cls系列] 前排咪有條撚樣食水渠麵食到入廠..

實在太撚好笑 果次之後訂閱左條撚樣
Dklm 今次落街捉曱甴cls

連登仔有冇咁勇武

cls 我隔住膠袋都唔夠膽掂

好撚好笑
啲背景音樂輕輕快快咁配埋佢講野好撚正

殺蟲水咁撚廢

做得好！香港需要多啲呢類人！！捉佢老母臭閪！！！

好撚痴線

on9 生命黎架！

嘩屌

拓海

痴撚線

睇到個身好撚痕

痴線佬呀

連仔有朝一日 唔洗用10秒救你老母張.gif既時候
應該可以組隊落街滅蟲

In lin登we trust

cls

好波

正皮佢嘅勇氣

好撚癲

係幾搞笑

就中秋 睇番佢條食牛片真係笑到標眼水